冬天會唔會日日沖涼？

利申 3日沖一次

日日沖
唔日日沖

頂龍兩日三日唔沖真係J都臭

唔沖加拿大會臭

樓豬想呃正皮

香港無冬天
所以日日沖

呢個天氣我隔日沖

夏天一個禮拜一次
冬天一個月沖一次

日日沖真係命都冇

過左冬天先沖

妖! 咁嗚糟!

日日沖 仲要凍水

淨係沖條J

我沖冰水涼，好爽

沖完個人會暖

真

慣左臨訓前沖

有出街就日日沖 而家日日wfh

仲好香噴噴

凍既時候 抹一抹個加拿大就算

夏天都唔會

真 出汗既話 涼陣冷氣就舒服哂

冬天反而沖多咗 一日三次

點解既

我日日都洗頭沖涼
點算？變左異類